點解仲要買合味道?

台灣,中國都仲可以買到香港製造,好似聽過話連歐美都有賣香港製造既

但係偏偏香港賣既轉哂做中國製造 根本就係搵香港人笨柒

平又唔係佢,好食又唔係佢

今時今日ok,7-11都大把選擇

點解都仲咁多人買合味道

因為懶鳩到連d粉,乾菜都唔想開掛

係美國既合味道好撚難食

食落都ok呀

英國XO海鮮勁好食

咁你有無替代品